劉細良：指控 教協 抗爭不力及貪戀議席的人，是想協助中共，鬥死教協！

26:00

劉細良：
教協係司徒華支聯會㗎嘛，所以係左派入邊從來都係以鬥倒教協作為目標，但係因為過往教協係教師嘅支持度高，所以一路都打唔入。 用咗好多方法㗎啦，拉人出嚟又有，共產黨滲透又有，幾十年來都打唔入。 所以而家決定夾硬嚟，用最粗暴嘅手法DQ老師，睇你教協點回應。

如果教協做唔到嘢嘅話就會有另一首嘅攻擊「教協有咩用呀你」，兩邊夾架，網上面一樣好多人鬧緊教協「你教協冇用，只係識得貪戀10皮人工！」 兩邊一齊夾死教協！

係人都知教協廢到無倫
根本只係一間超級市場 藍屍都幫襯

曾任香港政府屬下的中央政策組全職顧問嘅劉細良 劉国師
呢啲過街老鼠唔好躝出嚟維穩啦
躝翻入九龍灣整頭套同antony 69互丁算啦

哦你話教協廢，你死啦
勢涼會話你係鬼

嗰陣有得賣美心月餅

是
五毛師

食屎啦,林奠50億教協即刻奶晒共
當人失憶

走啦五毛，岩先有冇睇泛民喺議會抗爭既偉業？人地冒住NSL仆街畀狗咬既風險架⋯

dllm停止內鬥啦

20:54
啤梨:教協窩囊廢

啤梨哥又係鬼了

係都叫捉鬼大師停先啦

呼籲捉鬼大師停止捉鬼先

細良國父咁多年幾時有捉錯人

咁點解梁天琦未坐就踩到地到泥,入咗冊就吹到上天,DKLM

劉世良, 啤梨我都聽
唔係內鬥既, 係鬧教協無用姐
普通市民都覺得...

未受耙個時𠝹票咪即係鬼囉，本土/獨派負責番送頭同坐監咪就係手足。

鬥得死就好
地下黨員司徒華搞出嚟嘅三大組織，冇一個係好嘢

"LESSER EVIL相對就唔算EVIL啦！！！"

原本我都唔撚想屌教協，而家佢一出聲我決定以後大大力屌

肥佬黎 劉國師算鳩數啦